(甜)女神老細係我女朋友2

多謝各位讀者支持
係到講翻句1001真係唔洗留俾樓豬
不過都多謝
新讀者可以先補翻第一章先
(甜)女神老細係我女朋友

———————————————————————
第二章:我要將你拯救

「早晨啊全叔，麻煩晒。」我上車同全叔打招呼，扣好安全帶。

「早晨啊明仔。唔麻煩，咪講啲咁嘅嘢。」全叔見我上車之後發動引擎。

做咩我會晨早流流同全叔講早晨？因為今日我想俾老細，啊唔係，係景霖，我女朋友一個驚喜，今日係我同景霖拍拖一個月紀念日，所以特登叫全叔早啲嚟我屋企樓下到車我去景霖到，諗住俾個驚喜景霖，上去接佢翻工，所以叫全叔今朝過嚟車一車我。

唔經唔覺都已經一個月，我同景霖一齊到仲好似發梗夢咁，雖然我地一齊前相識唔係好耐，但係我對我地嘅感情好認真㗎，我相信景霖佢都係，因為佢對我真係好好。

「哇，你唔講我都唔知你同景霖一齊咗一個月喎，時間過得真係快。」全叔一路揸車一路同我講。

「係啊全叔，我自己都唔覺，哈哈。而家感覺就好似尋日先識景霖佢咁。」

我同全叔傾下傾下，話咁快就嚟到景霖屋企樓下。

「早晨啊英伯。」我同樓下幫我開門嘅看更打咗聲招，就行過去等𨋢。

「早晨啊張生，今日咁早嚟搵黃小姐啊。」英伯翻入去，隔住張保安枱應我。

「係啊，今日特登嚟接佢翻工啊嗎，好啦再講。」我講完就入咗𨋢，眨吓眼就到咗16樓。

我行到景霖屋企門口，攞出鎖匙輕輕力咁扭開門鎖，驚噪醒景霖。

入到屋我除低對鞋，細細步咁慢慢行入景霖間房，入到房，景霖仲瞓緊，我慢慢接近景霖張床，個頭緩緩靠近景霖。

景霖佢瞓覺個樣真係幾時睇都咁靚，佢平時論論盡盡咁，真係唯有瞓覺嗰陣個睡相係匹配佢個樣，雖然有啲流口水。

「起身啦，老·闆。」 我笑住輕輕咁係景霖額頭錫咗啖佢。

「mmmmm.......阿.....明？」景霖緩緩擘大對眼，伸咗個小懶腰。

「係啊，早晨啊，景霖。」我dup低頭咁同景霖講。

「你做咩咁早嚟嘅？」景霖慢慢坐直個身。

「今日咩日子啊，你記下？」

「今日..........啊，係我地一齊一個月啊。」

「係啊，所以我咪特登叫全叔早啲車我嚟叫你起身囉。」

「HEHE，多謝你。」景霖開心得似個細路女咁攬住我，瞬間成個人醒晒咁。

「好啦，快啲起身換衫啦，全叔係樓下等梗我地架。」我雙手輕輕捉住景霖塊面，錫咗佢一啖塊面講。

「好啦咁，你出去客廳等我。」

幾分鐘後，景霖就換好衫，出咗廳，我都著好鞋起身係門口等佢出門口。

景霖今日著咗件白色V領上衫，加條吊腳褲。上衫個位置同size啱啱好露咗小小條波罅出嚟，加上佢對兩寸到嘅高踭鞋，性感得嚟又似十足女老闆嘅形象。

「行得啦。」景霖著好鞋過嚟橋住我隻手，我完全感覺到景霖對波壓落我隻手到，個感覺真係好正。

「mmmm....好香喎你。」我靠近景霖索咗兩啖，我又聞到佢嗰沉熟悉玫瑰香水味。

「梗係啦。」景霖有啲自豪咁講，e刻嘅佢成個俾阿媽讚完嘅細路女咁。

「知你勁啦。好啦行啦。」

LM第一

新po留名

LM

提提你:唔好quote 文
有咩文宣或新聞你想樓豬Pin可以講聲
希望大家睇得開心

頭香

加油樓主

lm

景霖

加速加速

Morning q

G持

加甜thx

好奇幾時會有甜

肯屌景霖個閪咩？
褲都除埋🤪🤪

咁快一個月

想睇景霖叫阿明入房扑野

Sosad 話咁快就睇完，又要餓文
樓主可唔可以好似前日咁出5篇

留名

新po留名
加甜加甜

Lm

一開頭又話老細屋企用指紋鎖
但係而家又用鎖匙開門

樓豬係咪未等過女出街?😂
起身換衫加化妝 最快無一個鐘都唔可能啦
幾分鐘就攪掂 男人咩

屌笑死

樓豬好少等自己條女出街，通常係條女等樓豬出街
不過都多謝提醒

市面有兩用 指紋加鎖匙

最快見過15分鐘

雖然進度太快但係好睇

雖然有,但係有指紋唔用
用鎖匙開

第一個po開始已經有(甜)
但到依家都冇甜

可能主角冇入到自己指紋掛🤣🤣🤣🤣

加速
想睇同事反應
新仔入反冇耐就溝到老闆
仲要老闆咁靚

lmlmlm

趕得切睇live,樓豬加油！

正常電子鎖都會有鎖匙窿吧..如果唔係無電點開鎖

個條鎖匙點會係正常時候用
無電嘅話可以用9V電開
連9V電都冇先用鎖匙開

利申:電子鎖用家

樓主PIN呢個,雖然已經有部份上緊
有100位暴動案手足聽日上庭

原來係咁，學到嘢

點解會變咗走甜

自然啲好

唔小心live咗

文呢

唔使為甜而甜，慢慢嚟好睇好多
樓加油

推一推

正，樓主加油

留名先

個甜係sweet

可唔可以一開始甜唔好直接扑景霖如果係處應該唔會第一次試就扑到

其實甜嗰part樓豬已經諗好，差在大家想幾時睇
我褲都除埋好撚飢渴
樓鋪排多陣都得

不如綁起景霖玩SM 或者姦左佢

慢慢舖排下先喇..下下直接埋牙倒不如直接睇AV

唔急落雨天氣凍
我著返褲啦

呃負皮都有既

推

想睇純愛 未到底10章都唔好加甜 唔該

唔想淨係為甜而甜，配合個劇情同合理會好啲

樓豬唔好呀
我唔想你俾人暗殺

收刀片收到斷斤賣都賺到錢

樓主唔好為左加甜破壞左成個故事，故事的合理性最重要

Btw想睇有第三者出現的劇情，想睇老細呷醋

me 尋日先識景霖

會唔會去到最後變左全叔愛上左阿明

普通女同事痴落男主度
老細都已經可以呷醋

全叔的愛

佔有慾好強嘅老細

舊愛返黎搵景霖

不如咁啦，你講你幾時出哂d文，我再番黎睇
幾好睇，加油

咪撚呀

最後景霖同舊愛做愛

翻到公司樓下，我同景霖前後腳咁翻上公司。其實同景霖拍咗拖一個月，公司入面冇人知道我同公司老闆係情侶關係，廢事其他人講我哋是非之類。

「早晨細強。」我例牌咁同細強打咗聲招呼。

「早晨阿明。嘩，好小見你著e套衫㗎喎，著到咁靚仔，今日咩日子啊，係咪約咗囡囡先？」細強咬到塊多士，眺眺眼眉，奸笑住咁問我。

「約邊個都唔關你事啦，因住俾塊包哽死你條白癡仔啊。」我一腳踢開細張櫈之後坐低，我睄咗睄後面塊玻璃望到景霖。

我微笑住咁望景霖，景霖都透過玻璃報以微笑咁望住。

今日翻工都有啲忙，所以做咗陣野就好快到Lunch，雖然e個月嚟好想同景霖食飯，但係為免公司嘅人睇到，我地都係分開食。

食飯嗰陣景霖what’s app我

景霖:今晚我卜咗枱食放題啊，你記住唔好約人啊😠

我:知道啦，你都唔好咁搏啊，成日卦住做嘢唔食飯😗

景霖:我係勤力啊，似你咩，成日一放lunch就一秒都唔放放過沖出去😛

我:係啦，你最勤力，一陣放工係全叔車到等啦😘

景霖:好😘我一陣間叫全叔早啲到

食完飯，話咁快就放工，為咗早過景霖走，我一早做好晒手頭上嘅嘢落去等全叔。

「全叔。」等咗冇幾耐，全叔就到咗，我一上車就同全叔打咗聲招呼。

「喂明仔。送俾你嘅。」全叔講完之後拋咗盒野俾我。

我接過一睇，係盒condom。

「全叔......你咩意思？」我有啲驚訝。

「袋住啦，全叔特登買俾你扎袋㗎，如果唔係今晚同景霖搞出人命叫你點收科啊。」

講完之後我見到景霖都係大堂到行梗出嚟，我即刻收盒condom落袋。

「全叔你唔好咁張揚啦，周圍掉啲咁嘅嘢！」

「張揚啲咩啊？」景霖一上車就問。

「冇.....冇啊，我叫全叔佢唔好咁大聲講我地拍拖嘅事咋嗎，係咪啊全叔？」

「唔知呢~~~車你地去食飯lu~~~」全叔hea應咗我一句就開車。

食完飯之後全叔因為要去陪屋企人食飯，所以嚟唔到接我地，所以我要同景霖要搭的士送佢翻去。

「好飽啊，個肚頂住晒，你飽唔飽啊？」我係𨋢到摸住個肚問景霖。

「你梗係飽啦，一坐低就叫咗咁多碟野，我都冇得唔飽。」

「一陣翻屋企嗰陣真係要慢慢行消化下。」

「你一陣走啦？」景霖好似有啲低落咁問我。

「係啊做咩啊？」

「我想你........留一晚.....陪我。」景霖好怕醜咁樣細細聲講。

「留一晚？」我唔知點解突然諗起全叔俾我盒野。。。不禁有啲面紅。

覺得可以鋪排多陣
一個Step一個step慢慢unblock咁

好...好舒服啊...Edward..

係文啊

Quote完文未

如果係一步一步咁就應該寫埋拍拖呢一個月嘅經過
好明顯樓豬自己都好心急想快啲寫甜位

上呀明仔射爆霖霖佢

頂，你quote文都算，講埋d咁扭曲我又唔會寫嘅劇情搞到樓豬都想block你

樓豬自膠quote咗

block撚柒班quote文撚

快D BLOCK埋樓主

一個下晝就live咗
樓豬真係寫得幾好
加油 留名支持

樓主都係on9仔

錯手quote左sorry

係
我值得被block

出文道歉啦

一個鐘追哂

加甜

OT出文道歉啦

褲都除撚埋你講呢啲
正皮你

因為如果唔（甜）讀者應該會少一半

道歉時露出文章是常識吧

景霖咁可愛唔好整到佢咁污漕

後悔太早㩒入嚟以為爆咗成個post實有排睇

景霖會唔好似樓豬條女咁俾個ex搞大過個肚

極度懷疑全叔幫明仔落咗藥

好撚賤

慢慢先 仲第二章炸

盒condom攞咗嚟入水造水彈，掟落去炸鳩全叔

咁快就一個月！一個月入面扑過景霖bb幾多次

要入戲肉了

全叔已經整穿哂啲condom

樓主啲甜可唔可以慢慢黎

sweet到想睇純愛

加速

樓主

睇嚟終於有甜

唔好意思啊 我今晚有d野做 想番屋企
『屌 好緊火啊 番去打個飛機先得！』

點解會係景霖提出叫阿明留低過夜，唔通景霖係淫底？

阿明其實係咪處男嚟？

真事？

正評是給景霖的

是

快啲出文 想睇明仔破青

新讀者live撚咗
樓豬快啲出甜

點解會係食放題

浪漫啲食西餐唔好咩

雖然劇情有啲牽強 不過你繼續寫啦

加速呀樓主

「你想我.......係到瞓一晚啊？」我問開梗門嘅景霖。

「咁今日係我地.....一個月啊嗎，我想你陪我耐啲......同埋......」我聽得出景霖欲言又止。

「同埋？」我似懂非懂咁問景霖。

「入去先講啦。」景霖好似想避我問題咁打開門入屋，我都隨住佢入屋。

其實我又點會唔明啊，拍拖成個月，我地都冇搞過，我只係有時有意無意咁樣揸下景霖對波，次次都搞到我都好緊火，但係之前我偷錫景霖嗰次佢又好似對扑野有陰影咁，所以我都唔敢同景霖提出要求，今日一個月，可能景霖佢都覺得我忍咗好耐卦。

「我地不如去沖涼囉？」景霖放低咗個袋係梳化之後問我。

「我地？！」我唔知景霖係有心定講錯，我有啲愕然佢會咁講。

「係啊........你唔想......同我一齊沖咩？」景霖好似都好似有啲唔好意思咁講出嚟。

「想。。。。梗係想啦。」我呑咗啖口水。

「咁我去攞衫......入廁所等你。」景霖講完就入咗房攞衫然後走入廁所。

『景霖同我沖涼。。。』我個頭瞬間有啲慶，自從同我大學個女朋友散咗之後都未同過女仔一齊沖涼，而家仲要同咁靚嘅景霖一齊沖涼，一路幻想住景霖嘅祼體，我下面都開始有反應。

我打開門行入廁所，景霖係到較梗水溫。

「我......除衫啦。」我e刻超級緊張，明明我唔係處，但係對住景霖，就好似第一次咁。

「嗯......我都除。」唔知係熱水定係緊張，景霖塊面紅晒咁滯。

我好快就除晒，而景霖就差個白色嘅bra同條底褲，景霖完美嘅身材我一覽無遺。

景霖緩緩解開佢條bra帶，除咗之後個bra慢慢跌落嚟，露出雪白嘅雙峰，我當堂睇到臉都紅晒，小志明都慢慢咁硬起上嚟。

景霖除埋條底褲之後岳高頭望到我緩緩升起嘅小家明，塊面紅到耳仔都紅埋，我一掃落去睇，原來景霖仲要係無毛白虎，雖然之前都叫望過景霖祼體，但係因為係意外，所以完全睇唔清楚，今次我名正言順咁樣飽覽景霖全身，小志明係e個時候都終於企咗起身。

「嚟啦，入去沖涼啦。」我見到景霖咁怕醜，就微笑望住佢咁講，雖然我都好緊張，但係作為男就梗係要主動啲啦。

景霖點咗兩下頭應我。

我行入注滿水嘅浴缸然後扶景霖慢慢入嚟。

「啊！」景霖突跣咗一下，好彩我接得住佢，就係咁我攬住景霖坐咗係浴缸，我地互望笑咗一下。

坐咗一陣，我同景霖身體嘅接觸令到下面嘅小志明谷得好辛苦，而我對手都按捺唔住，遊走於景霖嘅身上觸摸住佢每一寸肌膚，貪婪咁揸住佢雙乳，索住景霖身上嘅味道，景霖亦都發出舒服嘅叫聲。

「啊.........」e個時候我已經忍唔住，加上景霖面上嘅紅暈，我開始啜吻景霖條頸，小志明係爆發嘅邊緣，隻手慢慢咁向景霖下體出發。

突然景霖捉住我隻手截停我。

「入房先啦.....」景霖細細聲咁講。

8秒就有文

大家想要嘅甜，唔知大家覺得寫成點
其實我有考慮過轉純愛，但係見大家咁想就整篇送俾大家
寫得好好啊，我打梗飛機啦
褲都除埋你比啲咁嘅嘢我睇

嘩

入到房發現老闆係有J的

用我要將你拯救做title 咁唔希望有下一章
與其寫散同錯過不如寫下好多相處既困難點樣解決，同維繫仲更多tension同sweet位
話明係ff故同埋依家香港已經唔多開心

想睇純愛

入到房後唔比扑，好似第一晚咁一掌推開志明

既然想睇純愛嘅讀者都唔少，之後有甜嘅部分我會有條分界線俾咁多位
因為甜嘅部份係唔會太影響劇情所以可以揀住睇
配合翻兩面嘅讀者
多謝大家支持

仲想你照顧埋想睇格劍既讀者

其實條女咁正條仔冇可能冇性衝動

想睇純愛嗰啲係咩玩法

終於都做愛

冇人講過扑左野就唔純

甜呀

屌呢段先黎live

原來識幾日就拍拖同拍左一個月就扑野已經算慢

全叔

快撚d屌景霖個西！

性和愛能分開嗎？
這是一個問題

諗起中學雞個故

女主角咁open邀請男主角一齊沖涼

孔巴

樓主我等緊你出文！

屌 live左
文呢

！

正

G持 咁耐都唔出文

快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快

please

快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快

樓上有條柒頭

樓上再樓上有個柒頭

洗版撚收皮啦

再洗板就全純愛

冇問題

呢度有唔少人想睇純愛喎
定係樓豬想我地洗版

留名打丁

睇到e個位想加速到洗板嘅都係想甜㗎啦應該

甜唔甜都唔緊要架 我淨係想睇劇情發展咋

想睇甜但豈碼識尊重唔會咁撚on9喺到洗

個快字睇到我好暈 屌你老

快啲快啲

洗版嘅我屌你老母

大家推到樓主有文好唔好

樓主 幾時再有文出呀 個故好正呀

係網路都要做attention seeker
幾可悲
係啊講緊你啊快快快
由頭快到落尾要睇醫生

樓豬
照顧晒唔同讀者嘅需要

完全封鎖啦屌你老母洗版狗

有文未

對唔住 無心洗版 唔小心打多左

都明你緊張想睇文 但你老母手壞定keyboard壞呀睇到我眼都盲

重甜

我個人覺得唔需要寫到好深入既甜

樓主我個人覺得呢個位少甜夠
再甜啲既留番之後

甜

起碼執返佢兩劑先好俾佢停

劇情優先 少甜調味 thx

同意同意

之後可唔可以喺office扑嘢

車震都好喎

呢個支持 不過遲啲先

唔急啊

支持

純愛唔純愛都好正

等update

想知故事會仲有咩好寫

一齊左一個月 第一次扑野 仲可以有咩火花

日常扑野專登寫又好撚多餘 加埋哂D咩第3者又好TVB

我諗都係不外乎工作上既磨擦影響感情果啲

Office做愛重甜！

呢個甜夠自然！可重！
正呀

條撚軟撚埋都未有文

冇計相識到曖昧呢個過程都過左
唯有講下價值觀啊 相處 出軌果啲
但女主又肯搭巴士食放題
又唔介意男主毒就好快一齊左.

大家快d洗版，gchi純愛

快啲更新啦

其實今日已經出咗3篇
不過會出第4篇，但樓豬要晏小小先出到

爽手 就凍親 條褲除得太耐

講日常野好正啵

快快快快快

又block兩個傻閪

抽插未

樓主出文啦

推呀！

加速！

遲d可以講下佢地一齊去工幹

求吓你快啲

有冇火車便當

扑野未

樓豬 等緊你呢

慢工出細貨

變咗雪條喇

純愛先正

好貼心

快d

再留名 忠實fans

等唔切啦

Live了

幾分鐘真係閃電俠黎

鋪耐啲唔係問題，加速出文就ok

以下為甜
———————————————————————

「快啲沖快啲沖！」 我聽到景霖講完e句之扶咗起景霖，幫佢由頭洗到落腳趾尾，幫個身搽番梘嗰陣仲承機係佢雙乳遊走多次，用雙手感受滑嘟嘟嘅雙峰，景霖都好似俾我摸到欲罷不能咁，一邊用手好似抗拒咁，但係同時叫聲又好享受。

「我幫你搽。。。」我幫景霖搽完之後，佢突然黐埋個身埋嚟，用佢完美嘅身體幫我搽番梘，我感受到我身上每一寸皮膚都同景霖嘅身體掂過晒咁。

「點解你會識e啲嘅？」我有啲驚訝咁問景霖。

「尋晚特登......上網睇....我唔係好識嗎.......」景霖好怕醜咁講。

我聽到咁樣仲興奮，小志明已經忍無可忍。我地搽完番梘之後我用九秒九速度將自己同景霖沖乾淨個身同抹身，然後我自己條褲到拎咗全叔俾我嘅禮物，衫都冇著就抱起咗景霖入房。

我放低景霖係床之後就撲咗上去同佢嚟咗個法式濕吻，景霖仲發出啲AV情節先會聽到嘅聲，我同小志明已經忍無可忍，我打開盒condom單手用口撕開然後幫我嘅小志明龍袍加身。

我一路錫住景霖一路用手幫佢捽碟，景霖一路發出叫聲加上我feel到佢下面已經濕到水湧潮漲，令到我更加興奮。

我慢慢張開景霖雙腿，景霖望住我之後用手遮住塊面點咗下頭，嗯咗一聲。

「細力....啲」我慢慢將小志明放入去景霖個白虎穴到，小志明瞬間感覺到一股好舒服嘅壓力。

「啊.......慢....慢....」入到最入嗰陣我感覺到小志明吉穿咗啲嘢，而景霖嘅小穴都流出些微血，我有啲驚訝咁望住景霖，見到景霖咬住手指咁望住我。

『景霖係處？』

我冇理到咁多，開始抽插景霖，不過我當然錫住佢咁由慢到快啦，景霖嘅叫聲都慢慢由痛楚變成舒服嘅叫聲。

景霖入面真係好緊，我冇幾耐已經感覺到小志明要射，我不停急速咁抽插景霖，佢嘅叫聲同呼吸都越嚟越急速。

下一秒，小志明突然好似有觸電嘅感覺，將濃濃嘅精液射出嚟，嗰下真係好正，好耐冇試過，同打飛機完全係兩回事。

我拔出小志明之後將condom從小志明除出，掉落垃圾筒，景霖都全身無力咁瞓咗係度，我輕輕咁錫咗佢一啖額頭。

——————————————————————————-
甜完

完事後，都已經差唔多一點，我攬住景霖咁坐咗係床頭。

『點解景霖會係處？佢之前唔係有男朋友Edward㗎咩？』

儘管我好想知道點解，但係我冇問到景霖，因為我驚hurt到佢，可能Edward係個佢唔想面對嘅ex。

我低頭望一望景霖，原來佢已經係我心口瞓著咗。仲留咗幾滴口水出。

我笑咗一笑，輕輕將景霖個頭放低係枕頭上面，幫佢冚好被，較好鬧鐘，入廁所將我地啲衫擺翻入房，然後著翻好啲衫，出去廚房諗住煮個麵食然後瞓。

食完麵後擦完牙我一上床就好快瞓著咗，不過景霖係處e個疑問係我個腦到一直揮之不去。

甜嗰part希望大家鐘意
樓豬寫落發現好難分得平均純愛同甜嘅篇幅
所以之後可能會有啲唔平均嘅情況，望大家見諒

男主千奇唔好問人係咪處咁蠢

有時我係男人都唔係好明 有啲就中意係處 有啲就中意唔係處

有文

本身入嚟想睇甜，點知睇純愛又幾過癮

樓豬想問下我咁樣分甜同純愛配唔配合到兩邊嘅讀者
唔錯啊樓豬
樓豬做多咗

硬係覺得樓豬個甜完得有少少快

下次樓豬可以一篇甜完先再出另一篇玩純愛
而家感覺有少少兩頭唔到岸

我都知因為我將今日甜嘅部份分開咗兩篇文
我錯啦

咁樣分配幾好,但係甜part可以長少少

Agger

莫非樓豬寫緊自己既情史

樓豬只要繼續出文
做任何決定都支持

係處但咁易就俾明仔上到 係點解呢

如果唔係咩特別原因嘅話,老細睇嚟真係好鍾意明仔

其實冇咩所謂
不過睇開甜故都係埋牙部份比較長
而家前戲部份樓豬你寫得好足
係戲玉短咗啲

但係好似發現咗景霖係處之後好快又完咗純愛part

anyway 都多謝樓豬你咁勤力出文

樓主射得太快

好撚癡線既故

樓豬第一次寫甜，我都覺得自己寫得麻麻
樓會努力寫好俾大家睇㗎

新讀者留名

好睇呀，樓豬快啲出啦～追故追到有條癮～

樓豬寫得順就得啦
不過純愛part好似飛咗好多位 想睇多啲細節

gchi

甜個part都正

因為男主係墨魚仔

劇情合理啲得唔得

好好睇，甜度剛好，主線都係純愛好

呃細路，希望啲毒撚咪搞啲女上司

好正嘅故事 新讀者留名
好耐未試過追故仔睇
樓主加油

正
景霖好pure好可愛呀

一見鍾情既愛係最深刻同cls架！唔知多唔多人試過

霖b

食完放題臨訓都要整個杯麵，肯定最後變肥佬比景霖飛

甜嘅部份可以長少少 有啲趕收工嘅感覺

淫b

戴套破處你擺得入咩？
同埋晒撚咗個套仲晒撚埋個處

樓豬第一次寫甜

咁快完呀明仔

好似跑馬咁

加速加到小志明都加埋速

唔係處仲好啦

如果甜嘅 就甜落去啦

嘩！

好撚正

全叔係樓下等梗我地架

G持樓豬

留名睇呢個故睇到諗起上一條女

正皮 推

甜差唔多

可以描述埋女主點樣食腸仔同男仔點嘆鮑
再講點樣轉post小到景霖反皮

處但係主動叫人留低過夜、一齊沖涼，仲咁順攤

出文未

留名...樓主加油 不過男主角既思想我完全唔明 搞完條女之後諗番起條女個ex ......明明聽過一次個名咁大把

好似啲女仔咁 聽到男仔嗌錯名就會嬲你成日
不過有人肯嬲你已經係好事

景霖: 全..全叔...你碌鳩好大啊

全叔：阿女…唔好咁…全叔我忍唔住啦

Gay

如果仆野個陣叫錯名J都斷應該

Sor9睇錯
自膠

係
不過仲青頭

有機會既，

文呢

今日14:30 反送中第一位被告暴動手足判刑

志明：全叔…
全叔：明仔…

好難頂

有冇人飛咗甜個part

利申飛咗

景霖：全仔

景霖
樓豬岀文好快
讀者睇得好爽

景霖: 明叔

甜落去！

景霖:我地一齊沖涼 等我幫你兩個刷背

搞唔掂呀ching 再拉埋全叔落水真係咩心情都冇曬

我都頂唔順

係咪想出出火先？

景霖: 堡巴

返緊工呀唔好搞啲咁嘅嘢 捭同事見到我個珠穆朗馬峰就唔好啦

返屋企J 本庄玲

Wtf

wltf

屌 唔好洗版啦

樓上幾個想點

屌！咪撚洗版啦！仆街！

出奇地，第二朝景霖竟然早過我起身，仲要唔洗鬧鐘叫都醒咗，我起身嗰陣，景霖已經梳洗完，換好衫化梗妝，可能係尋晚搞完之後瞓得好啲掛。

「早晨啊，懶瞓明，hehe。」景霖係鏡到見到我醒咗，就行埋嚟錫咗我啖，然後坐翻埋枱化妝。

「嗯.......早...晨。」我睡眼惺忪咁樣應景霖。

我仲未清醒，回想起尋晚同景霖嘅事，一切都好似發夢咁。不過我睇一睇手機，原來時候都唔早，我即刻起身洗個面換好衫，啱啱好景霖都搞掂好晒出得門口，我著好鞋就同景霖拖住手咁落樓下，全叔都係車外面食煙等梗我地。

「早晨啊景霖，明仔。」全叔一見到我拖住景霖落嚟，就同我單咗下眼，好似知道晒發生咩事咁，我都唔知應唔應全叔好。

翻到公司樓下，同樣地，我同景霖都係前後腳上去，景霖上去先，我順便去買個早餐。

翻到公司，我電話what’s app響起，係我阿媽。

（阿媽:阿明，你尋晚冇翻屋企啊？）

（我:係啊，你翻咗嚟啦？）

（阿媽:今朝一早翻咗啦，你去咗邊到瞓？）

（我:去咗女朋友到囉。）

（阿媽:係喎，幾時帶個女朋友仔上嚟食飯先，就今晚啦，我一陣落街買餸。）

（我:都要睇下佢得唔㗎。）

（阿媽:聽日又紅日，一定得啦，就咁話啦，唔阻你翻工啦。）

除咗全叔外，阿媽係第二個知我拍梗拖嘅人，雖然具體我只係係電話入面提過一兩次我有女朋友，但係估唔到阿媽咁好記性，無辦法啦，阿媽叫到，唯有問下景霖佢。

「老闆。」我行去景霖房敲門。

「入嚟。」景霖用翻老細嘅語氣答我。

「今晚呢，我阿媽話想見你喎，你得唔得閑上嚟食個飯啊？」我見景霖拉埋咗百葉窗，就行近景霖細細聲問佢。

「伯母想今晚見我？」景霖都細細聲咁應翻我，但係有啲驚訝。

「都得嘅，遲早都要見下伯母㗎啦。」

「好啦就咁話啦，放工樓下全叔到等啦。」我同景霖就好似傾秘密咁樣竊竊私語，驚出面嘅同事聽到。

「知道老闆。」

「出去做野啦。」

我臨出房前錫咗啖景霖，景霖都笑得好似個細路女咁開心。

放工後，我率先搞掂晒手頭上嘅野落咗去先，景霖隔咗幾分鐘後都落到嚟。

因為景霖話想買啲嘢送俾阿媽，所以全叔係景霖屋企附近嘅商場放低我地。

「買咩俾伯母好呢？」景霖橋實我隻手，一路行商場周圍望，我隻手食晒景霖波餅，搞到我都有啲專心唔到。

「冇所謂啦，阿媽好隨便㗎姐。」

「唔得，我第一次見伯母，梗係要留個好印象啦，話晒我都係你未來.....」景霖欲言又止。

「未來咩啊？」我搣咗一下景霖塊面望住佢問。

「你話呢，hehe」景霖笑住咁搣翻我塊面一下。

「張志明？」突然我地後面有人叫我個名。

樓豬警告唔準再洗板啊

前女友定阿Sam

LM先

頂你呀樓主 次次都係依啲位停
罰你快啲出多篇

所有野都太美好，反而感覺係Sad end

樓主pin呢個

係伯母

係文呀

係edward
原來edward係張志明孖生細佬

然後老闆一直當張志明係edward
甜：3p
純愛： 複雜人大亂鬥爭女

阿Sam都無所謂啊，可以炒咗佢。最弊係前女友

原來當初Edward大學條女畀男主搶走左
佢好唔順超
依家連女主都畀男主搶埋

其實算唔算地下情呢?
但地下情又會照出街拍拖咁咪好易俾同事見到, 世界咁細
BTW GCHI樓主快手出文

警告樓主唔好寫得個ending太sad

多謝樓豬成全我
景霖真係處

係依個位停
好彩你岀得密姐

樓豬
求求你唔好sad end
每日都已經好sad

睇咗半個鐘就live咗樓主幾時出文

喺呢個post每日都可以block到兩三條quote文垃圾...

live咗樓豬次次都停喺啲吊癮到仆街嘅位

無乜邊個唔係

cctvb劇情開始

好鬼期待呀 究竟會點

點整架巴打

是goddess啦，不是girl god啦

Goodest english

追番兩篇文又要停

轉做my boss會唔會好d

My goddess is my boss aka my girlfriend

我同景霖一齊擰轉頭睇下係邊個叫我個名，係個女仔，仲要個樣唔錯嗰隻。

「你係......？」我睇住眼前嘅女仔，完全醒唔起係邊個嚟。

「我啊，Sandy啊，你中學同學呢，住你附近㗎呢。」

「Sandy......?哦！原來係你。」我忽然記起我中學的確有個叫Sandy嘅人。

「你唔係中五嗰陣去咗外國咩？」

「係啊，而家讀完翻嚟香港啦，同女朋友行街啊？」

「係，係啊。」我初頭有啲猶豫，但係我見佢又唔係我公司嘅同事，知道咗都冇乜所謂，所以我捉住景霖隻手講。

「好啦唔阻你地啦，我都約咗人啊，拜拜。」

「拜拜。」

「個Sandy邊個嚟㗎？」景霖抬高頭問我。

「佢可以話係我中學時期為數唔多嘅朋友，因為嗰時我地住得好近，所以成日一齊翻學，佢唔提個名真係唔記得佢。」

諗翻起Sandy個樣，真係變化好大，已前戴眼鏡又唔識執個樣嘅學生妹竟然變到而家亭亭玉立，真係女大十八變。

「哦~」唔知點解，景霖更加橋實我隻手。

行咗一陣街，景霖最後決定咗買盒朱古力俾我阿媽，唉真係唔知景霖諗咩，行咁耐買盒朱古力都有，不過算啦，阿媽都唔會在意e啲形式上嘅嘢。

翻到屋企，我攞出鎖匙準備開門。

「好緊張啊我。」景霖捉住我開門隻手。

「唔洗驚喎，我阿媽份人好隨意㗎咋。」我摸摸景霖個頭安慰佢然後打開門。

「阿媽翻嚟啦。」我同景霖入到屋除咗鞋之後，幫景霖擺好對鞋。

「我都聽唔到你翻嚟tim。快啲介紹你女朋友俾阿媽識。」阿媽係廚房到一路抺手一路行出嚟。

「你好啊伯母，叫我景霖得㗎啦，小小意思。」景霖捉實我隻手fing咗一fing示意我攞盒朱古力出嚟。

「嗱景霖買俾你㗎。」我係袋到攞盒朱古力出嚟遞俾阿媽，搞到成件事好似我送禮咁。

「多謝景霖，阿明招呼住景霖先，我入廚房煮埋啲餸，就食得飯㗎啦，你一陣入嚟幫手攞嘢啊。」阿媽望住景霖接過我遞俾佢盒朱古力放低係枱，就翻入廚房。

我帶景霖係梳化坐低咗之後就入廚房幫阿媽。

「衰仔好野喎，溝個女朋友翻嚟咁靚女嘅。」阿媽一路裝飯一路同我講。

「係咁上下啦你個仔，哈哈。」老實講，追到景霖都可以話係我人生一大成就。

「食得飯啦。」我同阿媽一齊拎啲飯餸出去客廳。

「係呢，景霖啊，你做咩㗎？」阿媽啱啱開始食飯就迫不及待咁問景霖。

「我係，阿明同事嚟㗎。」景霖有啲口窒窒咁講，睇嚟佢真係幾緊張。

「佢係我老.....啊。」

「我同阿明同一group嘅同事嚟。」景霖窒停咗我，係枱底搣咗一下我大脾，示意我收聲。

一路食飯，阿媽問咗景霖好多問題，而景霖都好似唔再係咁緊張，但係對答方面都係好似個細路女咁，不過我阿媽又好似配合到佢咁，兩個女人係到一唱一和，我都唔知點插嘴。

食完飯後，我打電話叫全叔落樓下車景霖翻屋企，我就送景霖落樓下。

「翻去早啲沖涼瞓覺啦。」我錫咗啖景霖然後送佢上車。

「我想幾時瞓就幾時瞓，hehe。」景霖係車到扮咗個嬲嘅樣出嚟。

「係嘅係嘅老闆，唔該全叔。」我同全叔同景霖道別之後，全叔就開車送景霖翻去。

翻到屋企後我沖咗個涼，入房攤咗係床，攞起手機what’s app景霖。

正當我打開what’s app嘅時候，有個未知電話sd咗句Hi嚟。

樓豬加油

唔係掛

live

Sandy: 你唔記得我以前係你SP呀?

出文啊樓主
我要睇家姐啊
你再唔寫我加埋家姐落去啦

景霖真係諗得周到
如果我有啲咁嘅女朋友就好

Sandy = 家姐

樓豬 家姐等緊你

莫非志明會偷食?

望住你兩個啲對話覺得好搞笑

臭雞SANDY

樓豬忘記轉AC?

雖然知你講笑
但係其實有得諗喎

Sandy第一時間諗起逃學威龍2 朱茵

佢覆緊另一篇甜故既樓主

章節名叫「我要將你拯救，突然殺個Sandy出嚟，樓豬唔會順勢寫埋「只知道感覺失了蹤」同「經過一些秋與冬」啩

但我係景霖黨

拜託唔好屌埋Sandy
景霖好慘

女神家姐
都高質
可以入去睇下
好快追完

我可以答你唔會

爭啲去買刀片

我可以加家姐同細佬客串下喎
如果隔離樓主俾

Hi

屌 睇埋隔離post個故 又係有個全叔 男主角又係叫明仔

亂到

真係可以客串下喎
感覺應該會幾有趣

Molamola sad end嚟緊
真係一啖砂糖一啖屎，刀片已準備

淨係鐘意景霖呀
唔好偷食

唔好搞第三者老土劇情呀樓主~~

我可同大家劇透小小

景霖重遇年青時既補習學生，就係家姐家琪，重約埋男友一齊見面，家姐重話呢排成績差左，景霖就叫男友有時間就代佢幫家姐補習，之後就出事……

會唔會有Generation gap

連登已經太撚多故係男主出軌，咪撚寫埋果啲老土情節

小小請求，唔好NTR得唔得

張志明23，頂多咪大家姐幾年，邊算有一個 generation

樓主唔好bad end

唔要有第三者 出軌呢啲情節
現實已經好慘 要睇故開心下架

+1

景霖派集氣！！

Hi Auntie

幾時有文

志明:啊...san...Sandy..你含得我好舒服啊..

景霖好正，唔想有第三者破壞呀

點知個女仔唔係sandy

Sandy個仔先係

其實男豬有個ex
btw又話男豬毒撚 咁多女埋身

樓豬我們到了

......

我打開未知電話嘅inbox。

（Hi）

（我:你係邊位？）

（Sandy啊，今日咪係商場見過嘅😬）

（我:Sandy?點解你會有我電話嘅？）

（Sandy:我睇翻之前個中學group，搵到你個電話，發覺你未轉過電話咪搵你囉😛）

我即刻退翻出對話list嗰頁碌到最低，果然仲有個中學group未退群，最後一句msg仲要係3年前，大部分人都退晒群咁滯。

（我:係喎。咁你搵我咩事啊？）

（Sandy:冇啊，想問你聽晚你得唔得閑咋😳）

（我:做咩？）

（Sandy:我翻咗嚟冇幾耐，想約翻你地班中同出嚟食個飯咋嗎🤓你可以帶埋你女朋友喎😉）

（我:我睇一睇我有咩做先。）

（Sandy:好👌🏿）

Sandy突如其來嘅what’s app令我有啲愕然，估唔到啱啱先見完個咁耐冇見嘅人，而家佢仲what’s app埋我。

覆完Sandy後，我打開景霖個inbox。

（我:點啊老細，瞓咗未啊。）

唔洗半分鐘，景霖就覆我。

（景霖:啱啱先沖完涼咋😗你呢？）

（我:我都沖完涼攤咗係床啦😚我想🤤）

（景霖:你想點啊😳）

（我:我想你早啲瞓啊，你估我想點😏）

（景霖:點知你啊🙈咸濕明）

（我:大家咁話啦😜早抖😘）

（景霖:早抖😘）

同景霖過咗尋晚之後，我覺得同景霖嘅距離又近咗，我都夠膽講多啲flirting嘅嘢，望住我地啲對話，笑住咁碌我地嘅對話紀錄，睇下睇下就瞓著咗，到醒翻已經第二朝。

「早晨細強。」

「早晨阿明。」我坐低之後，細強又咬住塊多士過嚟。

「喂聽講你同老細拍梗拖喎，係咪真㗎？」細強係我耳邊細細聲咁講。

「你都傻嘅，我點會溝到老細啊。」

「都係嘅，我地e啲咁嘅毒撚點會高攀到老細啲女神。」

聽到細明咁講，我心入面更加自豪景霖係我女朋友。

「老闆。」打發完細強之後，我就敲門入去搵景霖。

「入嚟。」

「係喎今晚呢，Sandy問我可唔可以去個中同聚會喎，佢仲叫我帶埋你。」

「Sandy？尋日係商場見到嗰個？」

「係啊。」

「可以啊。」

「咁好啦老闆我出翻去先啦。」

同樣地我都係錫咗啖景霖就出翻房，做咗成日野，眨下眼就到放工。

我叫全叔車我同景霖 Sandy俾我嘅地址，景霖橋住我隻手同我行入餐廳。入到餐廳，見到好多熟悉嘅樣，但係同時又好陌生，不過都咁耐冇見，認唔到都正常嘅。

「喂Hello，你係......哦張志明，認唔認得我啊，阿Ken啊？」一個男人行出嚟迎接我地。

「哦，阿Ken下話，好耐冇見。」老實講我唔係好記得，真係唔係太熟。

「未介紹喎e位，點解你唔係同Sandy一齊嚟嘅？你地已前成日癡埋一齊㗎。」

我突然感覺到我隻手俾人大力搣咗一下。

屌 又live左

同學聚會NTR...

唔通edward都黎左

見大家話劇情走得快
樓豬會拖翻慢個劇情加啲小節
慢慢咁加深景霖同志明嘅感情

拉
屌你老母

sandy 姣婆仆街死

樓豬拖慢劇情好啦 出文就加快
Btw 大家善用不推文

點解仲會見sandy

樓主深得民心

唔要sandy 呀屌你

office 扑野?

屌豬隊友

仆街Sandy

希望當中會有番啲搞野既情節

最好加阿Ken 同張志明互插情節

想睇多啲office嘅野
呀明返工咁耐無理由識唔到其他同事嘅
有得係公司加甜都幾好

快

push

between, 樓主可以繼續PO下示意圖增加趣味

唔要sandy加隻腳做第三者啊

啱啱先一齊都未夠候就叉隻sandy入嚟

嘩 樓豬真係到

景霖is the best

仆街 又live左 希望樓豬岀多幾篇啦

Sandy同我死撚開

隔離有個故同呢個好似，又係兩女爭一男
想有人支持

唔知一個啦
家姐同老細又係
不過ok 既我覺得

[互動故]中學追女仔(3)

[互動故] 中學追女仔 (3)

睇埋先再講啦

乜會帶女朋友去中同聚會架咩
條女咪好老尷

樓主都有追睇？

支持樓主

Sandy係les, 想食女主

Sandy有鳩㗎

景霖洗唔洗開單

想問下樓豬今晚仲有冇

你呢個係卓霖黎架喎

巴打係咪打丁打至視力出問題

樓豬 聽日星期六 今晚出多篇ok?

認真，拍拖一個月又見老母又見中同，個女仔唔會好大壓力咩？

主角呀媽又話第二日係紅日，但瞓醒又返工

樓主快啲出文呀

飲大左
自

點解我覺得中同聚會, 會見到edward嘅

樓主呢快啲出文

樓主想要刀片定耳仔

紅早都要返工 仆街公司黎

紅日都要返工 仆街公司黎

樓豬食咗自己設定，冇留意到
大家當間公司紅日要翻工啦

快啲出文以表歉意啦

一齊去行山

加埋另外一個故

唔準偷食呀男主

幫你知會下佢

Push lm

pish pish speedup

同家姐故換妻

唔理其他角色點玩
唔好攪到景霖同男豬就得

樓豬我愛你
Keep sweet 唔好要我準備刀片

希望可以考驗下志明
雖然作為讀者完全唔介意佢一腳搭兩船

明仔起身出文未呀?

結局：最後景霖同Sandy 私奔

起身啦 出文啦

瞓醒未有文

要文呀樓豬

出文啦明仔

『Ouch!』我心入面叫咗下。

「佢係我女朋友啊，埋去坐啦我地不如。」為咗逃離e個情景，我叫我眼前亂咁講嘢嘅阿Ken埋位。

阿Ken帶咗我同景霖去一張大枱，大概有十零人到啦，我驟眼一睇，有啲識嘅又有唔識嘅人，有幾對睇落係情侶，唔似係中學同學，唔怪之得Sandy叫我帶埋景霖嚟，我都唔係太認出啲中學同學，得幾個當年稍為熟啲嘅先認到。

「張志明啊咁多位，唔知大家記唔記得？E位係佢女朋友。」阿Ken將我帶埋枱之後介紹我同埋景霖。

「哦，阿明啊嗎，好耐冇見。」

「阿明梗係記得啦，成日同Sandy黐埋一齊㗎嗎。」

我又感覺到我俾人搣咗下。

枱上嘅人係到逐啲相認我，老實嗰句，我其實係俾面Sandy先嚟，話晒我係中學都冇咩朋友，如果係第二個叫我先唔嚟。

我同景霖坐低咗係張枱嘅邊位，景霖隔離係嗰個阿Ken女朋友，我隔離就有兩個空位，我睇一睇未見Sandy，睇嚟仲有兩個未到，大鑊！

如我所料，野食嚟咗冇幾耐，Sandy就嚟到，仲要係坐我隔離。。。

「Hello咁多位，唔好意思我遲咗啊，好耐冇見啦。」Sandy一路行近我個位，同枱嘅人招呼，我就坐到個人直到成碌竹咁，因為我將會夾咗係景霖中間。

「Hi......Hello。」我好勉強咁同Sandy打招呼。

「Hello，阿明你女朋友點稱呼啊？」Sandy一路問我一路坐低。

Sandy著咗件白色T恤，外面著咗件格仔恤衫，打開咗頭兩粒，下面再加咗條迷你裙。就咁一睇，Sandy高過景霖，同我差唔多，正面同佢差唔多高嘅可以睇到佢條波罅，再加埋佢迷你裙突顯出嚟嘅長腿，真係係男人都會睇多兩眼

「叫我Christy得啦。」景霖笑住咁答，但係我聽得出景霖有啲嬲。。。。。

一路食飯有啲仲飲咗酒，枱上嘅焦點一路移動，大家都係到逐個問大家情況點，過咗一段時間，焦點自不然會落係我到。

「阿明你呢？近排點啊。」

「唔錯啦，哈哈。」我連問我嗰個都唔係太記得係邊個嚟，唯有敷衍下佢。

「你地記唔記得當年啊，Sandy成日都同我地班女仔講佢鐘意阿明，係佢條傻仔唔知咋。」枱上一個女舊同學冇啦啦講咗句。

『收聲啦八婆！』我好想叫出嚟。

「係，係啊，原來，哈.....哈。」我已經感覺到景霖嘅怒睥。

「都咁多年前啦，何況阿明佢而家都有個咁靚嘅女朋友囉。」Sandy好似想幫我解圍咁。

「唔係喎，當年你走之前話翻嚟一定會同阿明表白㗎喎，最後有冇講到啊？」有個應該係飲大咗嘅係到講，但係我已經冇時間理佢係邊個，因為我知道景霖而家好嬲。

『收聲你班仆街！』我真係好想大叫。

「冇啊，邊有咁講過姐哈哈，人地女朋友係到就唔好亂講啊。」Sandy都有啲唔好意思。

「係外國咁多年，Sandy你應該仲單身啦，你而家講啊不如哈哈。」有個塊面紅晒嘅人咁講，一定係飲醉咗嗰隻。

『我真係屌你老母！』

「我唔.....」

「我要翻屋企餵貓，走先。」景霖突然企起身，拎袋轉身走人。

「景霖！我同你走。」我起身想捉住景霖。

「唔洗，你食得開心啲。」景霖鬆開我隻手，快步行出餐廳。

「Sandy，sorry我遲咗。」就係我想追出去嘅時候，有個男人揮住手咁行過嚟我地e枱叫Sandy。

「我嚟介紹，我男朋友阿Rain啊。」Sandy橋住個男人講。

「男朋友？！景霖！」我即刻追出去。

好多謝大家咁踴躍咁追文
但係有時樓主真係多啲野做同有啲攰出唔到咁快
望各位包容

阿明中學成日得罪人？俾人撚狗咁撚

[/quote]阿明中學成日得罪人？俾人撚狗咁撚[/quote]

自吞一打膠，唔小心quote咗文

quote文？？

屌樓上quote文撚
Btw主角點解好似對中學啲嘢唔記得晒咁？

樓主竟然激嬲左景霖

對唔住咁多位，下不為例

唔知點解成日代入咗景霖係岑樂怡

景霖嬲啦
樓豬
快啲岀文

阿妹
佢唔夠靚

差啲想屌

比人咁抽，阿明非戰之罪啦

志明除左個名之外...根本無忽似毒撚

sandy有男朋友都唔自己講引人誤會正臭雞

牙明乜都無做過

我將佢代入左景霖

abc臭g

邊個黎？

armchannel 柔柔

呀明中學一定係長期比人欺凌既毒撚
然後畢業後失憶先唔記得中學比人哈

Edward做左sandy新男朋友

會唔會ahgi 正d

唔緊

依張相又真係好靚

見你初犯樓豬原諒你

柔柔

識野

正 但係唔啱feel

正但西面
唔啱景霖

呀明以前實係得罪左班撚樣 全部一齊做9明仔

景霖有D現代小龍女FEEL

景霖有大小姐脾氣
n年前嘅事都要嬲
仲要係阿明啲同學面前落佢面

鬼係咩……阿明嗰班所謂舊同學唔掋得佢有咁靚嘅女朋友咪講呢啲說話囉
係我就即刻d曬佢地lm

係我就即刻diu曬佢地lm

樓豬心目中嘅景霖其實係似佢不過身材好啲

呢個仲正
男主真係羨慕死

齋藤飛鳥

有冇sandy示意圖

正啊

文

西門夜說

呢d場合成日唔明帶另一半出黎做乜 9成9想當年 一陣爆左d野出黎大家都唔好

live左

想講覺得景霖feel似黃智雯

好撚認同

F5 F5 F5

差啲又ban多個

禾鳥呀

我追到出去，係餐廳門口捉住景霖隻手，截停咗佢。

「做咩啊？」景霖好嬲咁講，但係我知道佢唔係真心嬲我，只係聽到班舊同學講完啲嘢唔開心，因為佢一截就停，都冇試過fing開我隻手，加上翻屋企餵貓e啲咁嘅借口，真係得景霖咁天真先諗得出。

「你聽我講先啦，景霖，Sandy有男朋友㗎啦，同埋都咁多年前囉。」我安慰住景霖咁講。

「點知，點知佢特登搵翻你係咪想溝你㗎。」景霖嘟起個嘴望住我咁講。

「我同你發誓，如果有第二個想溝我我會立刻拒絕，我講過淨係會同你一齊照顧你㗎嗎。」我雙手捉住景霖塊面同佢講。

「哼，撞死你。」景霖鼓起塊面用個頭撞落我心口到。

「哎呀好痛啊。」我配合景霖個頭搥，扮到好痛咁，然後攬住佢，我自己講完都有啲唔好意思，不過為咗佢，乜都得啦。

「嚟啦，我地翻入去講聲然後走啦好冇？」

「嗯。」景霖點咗下頭。

「啱啱唔好意思，我地走先啦，拜拜。」我係張櫈到拎翻條衫同個袋，然後拖住景霖起步離開餐廳。

「對唔住啊Christy，佢地應該係飲大咗㗎咋。」Sandy同佢男朋友阿Rain出嚟同我地道歉。

「唔洗，不過下次咩中同聚會真係咪搞我，拜拜。」我用淡淡嘅語氣代景霖應Sandy ，之後拖住景霖走。

我聽到景霖係聽到我應Sandy嗰陣偷笑咗一聲，然後橋實我。

出到去我想打電話叫全叔過嚟車我地，但係景霖叫停咗我。

「做咩？」

「我想去附近公園坐下.....可以一齊耐啲啊嗎。。。」景霖有啲怕醜咁講。

「哦，冇問題啊。」我摸一摸景霖塊面然後拖住景霖行去公園。

去到公園，見到唔係太多人，我地就諗住搵張櫈坐低咗，今晚咁啱月亮出咗嚟。

見到隔離長櫈都有對情侶坐埋咗一齊咗，個女仔個頭瞓咗係個男仔嘅膊頭，就咁睇個女仔都幾靚，後生過我同景霖，睇落應該都係姊弟戀。

行過佢地嗰陣聽到個女仔問「細佬啊，你而家有冇鍾意嘅人啊？」乜而家啲家姐會想溝自己細佬㗎咩？不過唔講我都唔知佢地係姊弟，因為真係幾襯，完全睇唔出係姊弟。

「喂你聽唔聽到啱啱呢嗰對姊弟成對情侶咁啊。」我係景霖耳邊細細聲咁講。

「你唔好理人咁多啦。」景霖皺一皺眉頭叫我唔好講。

「哦。」

我地揀咗一張附近冇乜人嘅長櫈坐低咗，依偎住大家一齊睇住個月亮。

「啱啱對唔住啊，我諗住帶你出嚟食下飯咋，冇諗過會咁㗎。」我同景霖道歉。

「哼，我未嬲完啊。」景霖扮出個好嬲個樣由下而上咁望住我，不過景霖e刻真係好得意。

「咁咁樣會唔會冇咁嬲。」講完之後我錫咗景霖嘟咗嘅嘴，因為真係忍唔住。

「算你啦。」景霖好似個俾粒糖氹翻嘅細路女咁，佢e刻笑得好甜，搞到我忍唔住錫多啖佢。

我同景霖就咁坐咗係公園成晚，而e晚係我覺得人生其中一段最幸福嘅時刻。

cinematic universe

家姐crossover

Live

抽下家姐水

Crossover 好正

家姐亂入

真係有家姐

good

隔離po個家姐

又ok喎

有無人覺得景霖有D似童童

樓豬想知道下好似啲咁嘅日常小節大家鐘唔鐘意
因為都諗咗幾段e啲咁嘅小節，會有甜嘅如果大家鐘意嘅話

好睇啊豬我愛你
睇到瞓著咁濟

就咁睇Sandy都幾慘下

笑死
係咪隔離果個家姐細佬黎

聯動了

係啦，樓豬直頭入咗去嗰邊借人

童童不了
個故
景霖女神級

P牌仔無得like

好正
可以去食下糖水

個feel有d似（個人感覺）

留名老闆娘認錯佢哋係兩姐弟

block撚到手軟

隔離故屌家姐？

阿明應該帶景霖去老闆娘到食糖水氹返人啦

家姐嗰邊個時間先係九月
但係阿明唔係五月先見工咩

景霖=蔡思貝

Sorry 負評左

糖水老闆娘撮合一切

不了

達哥應該係隔離個平衡時空故入面嘅女神
明嘅會明

樓主好野 咁都插到家姐入去

咁多位樓豬開咗個IG俾志明
有興趣嘅可以follow下

加甜講到景霖係好缺乏安全感但係志明又好冧豬又好願意照顧佢 不過唔知景霖會點sweet sweet tum 志明呢 呢個正啲但考樓

crossover

樓豬真係唔話得
又有日常純愛劇情 又可以加甜

日常真係好好睇

p牌推唔到
樓我愛你

除咗加甜,可唔可以加多啲家姐

咁樣比人撚都有
阿明中學應該無乜人緣

Crossover 得黎一啲都唔突兀樓主好野

飛砂走奶

鐘意

竟然係同隔離page 《女神家姐》同一個平行時空，彩蛋喎，好野

今日昵集正呀

樓豬係咪同隔離故夾埋嚟寫㗎

經過咗個中同聚會都已經差唔多三個禮拜，我同景霖關係都變得更加深厚，我都帶多咗幾次景霖翻屋企食飯。

今日阿媽又話煮咗好餸叫我叫景霖上嚟食飯，景霖一口就答應咗。

其實我都知阿媽主要係想見下景霖，識咗一個月到，唔知點解兩個年紀相差咁遠嘅可以咁好傾，景霖講嘢成個細路女咁，阿媽又出奇地配合到，有時搞到我都插唔到嘴。

放工後我一樣拜托全叔車我地翻去，我哋一出𨋢未行到屋企門口，阿媽已經開定門俾我哋。

「伯母打攪晒。」景霖一路除鞋一路同阿媽打招呼。

「叫咩伯母啊，以後叫阿媽。」阿媽真係當正景霖係我未來老婆咁，雖然我都係。

「有咩咁好餸啊。」我行入廚房睇吓，有肉有海鮮又有菜，真係樣樣都齊，平時都冇咁好餸，睇嚟阿媽真係好錫景霖。

「衰仔咪偷食啊，我特登煮俾景霖食㗎，快啲出去招呼人。」阿媽入嚟廚房趕走我。

「哇你就有口福啦，阿媽煮咗好多野你食，平時我都冇咁多。」我坐低係景霖隔離攬住佢講。

「咩喎，你冇份食咩。」景霖挨近我，對波又壓咗落嚟，搞到小志明都忍唔住有啲反應。

「食得飯啦。」

「我嚟幫你啊阿媽。」景霖係到食咗咁多次飯，已經會主動幫阿媽拎餸。

「衰仔過嚟幫手啦，係咪男人嚟㗎。」阿媽係廚房行出嚟講。

「係囉張志明~」景霖仲要附和阿媽，搞到我好無奈咁望住佢地笑，因為佢地已經鋪好晒張枱，擺好啲飯餸。

食完飯後都9點幾，成餐飯又係差唔多得佢哋兩個係度講。

「夜啦，我叫全叔送你翻去啦。」我睇一睇鐘同景霖講。

「阿仔啊，送埋景霖翻屋企啦今次，成日都送人上車就走，仲有唔洗咁早翻㗎喎，今晚唔翻都得㗎，聽日星期日，陪多景霖一陣嗎。」阿媽係我地臨出門口前同我講，仲同我單咗下眼，我同景霖都唔知俾咩反應佢。

「係嘅係嘅。」我一路閂門一路應阿媽。

「咦明仔，你今日去景霖到咩？」全叔一見我上車就問我。

「係啊。。。」我有啲唔好意思答全叔，景霖都有啲怕醜。

「哦~~~」都唔知全叔係咪識得阿媽夾埋。

不過我又冇乜所謂嘅，可以係景霖到過夜，咪又可以咩囉，哈哈，何樂而不為呢。

「不如我地沖涼先囉~伯母都叫你今晚....唔，洗，翻，去。」 上到景霖屋企，景霖又叫我同佢沖涼先，我二話不說即刻入房攞衫沖入廁所，小志明都準備出動。

阿媽恨抱孫

阿媽愛心condom ready (穿嘅)

可能全叔嗰啲已經係

文呀

Im ready

隔離個貓女故好慘 過返黎除褲等好過

屌我搞亂左兩個故個樓豬
以為上面有家姐細佬果篇係隔離故樓豬黎騎劫
心諗真個樓豬去左邊

中出景霖懷孕！！

中出大肚！

樓主，要中出有BB thx

中出 跟住誤會志明出軌 然後破鏡重圓 最後大肚婆 志明 全叔 阿媽上天台bbq 完

WTF

TVB咩

樓主會大約幾點出文

點知爸爸係全叔

睇呢啲日常sweet漏

好多唔同故嘅作者齊集喺到

中出啊！！！！

都要睇下故放鬆下嫁嘛

快啲去氹返阿Man

唔好騎劫樓主嗰故

今日一次過追左好多文呀，加油樓主。

死啦我睇到有少少時空錯亂

今晚仲有冇😍

可唔可以加返d景霖角度，明明初初都有~

想睇景霖可以主動啲

下次可以crossover Gary同啊Man

景霖 志明 細佬 家姐同 Gary 阿Man燒嘢食大結局...

試吓玩SM
好似格雷五十道色戒咁

唔記得Gary同阿man來自邊個故，有冇人知

唔好啦 景霖咁純真

或者志明被景霖SM

到時景霖有BB喇

都係新故嚟 貓系女友

Ok

點解個個都係我po到討論其他故
利申淨係有追家姐

佢地兩個一對？
我無追睇

因為樓豬依家無文出

有 真心幾好睇

有個故同樣好多人追緊，有冇興趣？

自己追啦 叫人劇透好咩

因為其他作者入晒嚟

咪當係互相交流囉

係咪下篇會甜
想J

下次crossover埋病港

樓主好似好努力！
er想俾啲正能量你
我覺得寫得幾好，我都好耐無追過故
由上個po追到過嚟

好好呀樓主又成日講多謝又成日問讀者意見
加油呀

不過啲女嘅圖唔好咁濃大陸味會好啲⋯

咁 仲尼俊 牟尼一 Yuki Ceci Eve 全部 crossover 埋

Gary?

有隻舌女爬過

呀明係景霖個office 望向窗外

屌! 點解有隻舌女嫁

開妓院先 景琳～做唔做第一個？

董倫

全部followers都係仔

已follow

已live

之後景霖比病翼捉走咗

睇文睇到會甜笑
景霖同志明希望可以一直sweet落去
g持樓主

下篇係咪加甜

甜可以長的，上次唔夠過癮

我有睇你個故
幾時出文

以下為甜
—————————————————————————

入廁所前，我係個袋到攞咗個condom放係褲袋到以備不時之需。入到廁所，景霖已經除好晒衫，露出幅誘人嘅身材，我都迫不急待除晒自己身上嘅衫。雖然今次因為係第二次望到景霖祼體冇咗第一次嗰種沖動，但係小志明都好誠實咁企直咗。

「唔好浸啦，直接沖涼啦。」 正當景霖想開水放滿浴缸嘅時候，我叫停咗佢。因為我唔想浸浴直接入戲玉，皆因上次小志明忍得好辛苦。

景霖笑咗一笑之後，我拖咗景霖行入浴缸開水沖涼。

我攬住景霖搽番梘嗰陣唔知景霖係咪有意咁掂到小志明，搞到我好似有觸電嘅感覺。

「咁樣係咪會.....好舒服？」景霖突然由唔覺意掂到轉為用佢隻玉手捉住小志明慢慢咁上下chok動，但係佢個樣就好似乜都唔識嘅小朋友發現新玩具咁。景霖嘅玉手，加上番梘嘅潤滑，小志明都就忍唔住咁強嘅刺激。

「係......係啊。」我被景霖chok到全身麻痹咁濟，但係我都不甘示弱，伸手落去景霖嘅白虎穴愛撫佢，而景霖都發出令我越嚟越興奮嘅叫聲，我亦都感覺景霖下面已經濕晒。

e個時候我已經忍唔住，就好似係咸網碌咗幾十頁終於搵到自己想睇嘅咸片嘅感覺咁，我拎起個花灑幫自己同景霖快速沖完身上嘅番梘，抱起咗景霖，輕輕放上洗手盤嘅石枱，景霖到出奇地啊咗聲，不過好快就俾我嘅強吻同埋愛撫掩過。

我知道我同小志明都唔可以忍到入房，所以我係隔離嘅褲袋攞出準備好嘅condom，快速戴上小志明身上。

景霖遮住塊紅晒嘅面咁樣慢慢擘大佢雪白嘅雙腿，露出濕透嘅白虎穴，望住咁嘅場面我再忍唔到，抱住景霖雙腿，一下將小志明插入景霖體內，小志明瞬間俾溫暖又柔軟嘅白虎穴包裹住。「啊.......啊。」景霖都忍唔住發出叫聲，我都開始郁動小志明開始抽插。

「啊......啊.....細力.....啲」景霖俾硬過警棍嘅小志明插到係咁叫，同時又令到我更加興奮，我一隻手放開景霖嘅美腿，開始撫摸佢大到犯規嘅雙乳，同濕吻佢嘅雙唇，景霖嘅叫聲更加強烈。

係咁嘅刺激下，加上景霖咁完美嘅女仔，唔係早洩都會變早洩，小志明係越嚟越快嘅磨擦下，終於認唔住，將體內嘅龍汁一射而出。

將小志明拔出處理好個condom後，我同景霖嘅呼吸都慢慢緩落嚟，我地相視而笑，錫咗大家一啖。

—————————————————————————
甜完

沖完涼後我同景霖出咗客廳，相擁住坐係梳化，開咗電視睇，當然唔係CCTBB啦，咁無聊。

「伯母話你唔洗翻去都得喎，留多陣啦，hehe。」景霖挨落我心口同我講。

「乜你覺得我會翻去咩今晚？」我低頭望住景霖同佢講，錫咗佢一啖。

「肚唔肚餓啊？我煮個麵你食啊？」

「好啊。」景霖開心咁點頭，經過咗頭先嘅劇烈運動，我都有啲餓。

我起身走入廚房，攞出麵同埋要用嘅器具，就係e個時候，我聽到客廳傳來開門聲。

點解仲戴condom?
都拍拖咁耐，中出唔好咩？

次次上親屋企都要煮麵 有冇咁鍾意食

A0青頭仔

Edward

志明青頭仔

唔夠飽咩

中出景霖有B

景霖叫志明留多陣嗰下係咪想執多劑
扮純情其實好大食

志明都唔持久

志明係快槍手

老母回來了

其實可以描寫多d細節
搞到志明好似好快咁

可能真係無細節
志明真係咁快

可能過多幾次之後,景霖話
之前Edward都唔係咁嘅

景霖係處架
不過可能被Edward玩屎眼

樓豬真係對寫甜冇乜經驗
今次係睇翻其他甜故參考咗
會努寫好下一part甜

唔洗咁多甜啦 睇av咩

唔好寫甜啦 留返D時間寫細節位好過啦

已經sweet都漏

我覺得依家幾正，少少甜

重甜Thx

咁快完左

其實可以多少少甜

Ex

呢個係主角有冇feel

名

Push

有

求ig

imsemvia_

睇依張相完全睇唔出係vivi

磨牙

建議樓主參考下女友故事啲激戰場面

景霖會唔會玩下情趣內衣

完全配合樓豬描述

I love vivi

Vivi

早洩明

vivi

好似

快槍手志明

次次做完都要食麵

我放低手上嘅公仔麵出去客廳睇下係邊個嚟咗，一出到去，見到一個女人拖住個大篋行入嚟景霖間屋，睇落都係四五十歲到，keep得好好，同景霖有幾分相似。

「媽咪？」景霖係梳化叫個女人。

「媽。。。咪？姐係伯。。。母？」我望住眼前嘅女人，驚訝咁望住佢。

「景霖，e個邊個嚟㗎？」伯母有啲盤問嘅語氣問景霖。

「佢係我男朋友。」景霖語氣都瞬間變咗咁。

「男，朋友？」伯母上下打量住踢住拖，著住條瞓覺短褲，笠住件底衫當面衫嘅我。

「你好啊.....伯母。我叫張志明叫啊，你叫我志明得㗎啦。」我摸住個頭咁同伯母打招呼，我第一次見景霖阿媽嘅情景竟然係咁，我都有啲唔好意思。

「嗯。景霖，一陣入嚟，有野同你講。」伯母好冷淡咁應咗我之後就拖住個篋行入走廊，攞條鎖匙出嚟打開一直鎖住嘅房門。

「咩。。。咩事啊？伯母見到我好似唔係咁開心嘅？」我行過去同景霖細細聲咁講，廢事伯母聽到。

「冇嘢㗎，佢係咁㗎，我一陣出嚟同你解釋啦。」景霖用安慰嘅語氣同我講然係錫咗我一啖就行咗入伯母間房，淨低我一個完全唔知發生咩事企咗係到。

———————————————————————
黃景霖

「媽咪，做咩翻咗嚟嘅？」我入到房第一句就問媽咪。

「我見咁耐冇見你，咪翻嚟睇下你點囉，點知一翻嚟就見到你個男朋友。」媽咪好似對阿明有啲唔滿意。

「佢唔係Edward，佢唔會𠱓我，同埋佢真係對我好好。」

「我唔理佢係咪咩Edward阿咗，你上次仲俾你出面識嘅男朋友𠱓唔夠，我蝕唔夠咩？」媽咪開始有啲嬲。

「阿明佢只係我員工嚟，佢唔會做啲咩㗎，我對佢好有信心。」我都開始為媽咪對阿明嘅態度感到唔滿意。

「我唔理啦，總之有咩後果你自己負責，媽咪唔會再幫你，如果再有咩事，間公司我會收翻自己搞。」

「仲有你個男朋友，我勸你都係儘早撇甩佢，你想拍拖，媽咪仲可以介紹你識啲好男仔。」

「你姐係話阿明係.......我保證阿明唔會。」為咗唔同媽咪鬧交，我都係完咗個話題算。

———————————————————————
張志明

「我走啦，約咗人飲夜茶。」我聽到伯母打開房係走廊到行梗出嚟，我聽到伯母把聲都坐翻直個人。

景霖隨住伯母係走廊行出廳，景霖個樣好似有啲唔開心，雖然我好想立刻問景霖咩事，但係伯母好似唔係太鐘意我，所以都係等佢走咗先。

「拜拜啦伯母。」我好生硬咁同伯母講再見，伯母都淨係嗯咗聲就走咗。

「咩事啊景霖啱啱？做咩你同伯母好似鬧交咁嘅？」見伯母走咗之後，我即刻行去帶景霖係梳化坐低。

「媽咪佢話佢唔信你，你會𠱓我。。。。」

「唔信我？我𠱓你啲咩？」

「都係因為我前男友。。。。都係因為我太易信人。」

「嗰個Edward?」

景霖點咗下頭。

家明點可以同Edward相提並論

屌

相信志明係乖乖仔

樓主係咪想講 呃

樓豬才疏學淺寫錯晒

呃字唔係咁寫咩

下意思有邊讀邊就諗左係個跪字

話唔定Edward都係景霖老母介紹嘅

+1 睇左跪

佢以為家明係窮L
會養唔起景霖

+1 睇到R哂頭，心諗做咩跪佢

以為係男人老狗喊苦喊忽咁周街跪景霖原來係呃佢老母錢

我都係

景霖恐怕都唔洗人養啦

或者景霖老母睇唔起食軟飯嘅男人呢

樓豬出下一篇既時候可唔可以quote番上一篇個尾 要睇番上一篇講咩先可以睇下一篇有啲辛苦

追故mode la Ching

我心諗你係咪想寫跪 但係又跪乜9
原來係呃

我初初睇嗰陣都黑人問號

Load咗陣先知係呃 唔係跪

樓主 加速加速
Btw 別爛尾

志明唔好呃景霖呀

edward 騙財唔騙色? 係咪咪男人黎架

咪係 正想講

用咗成日時間live咗 live埋隔離台家姐 但最後成日呢度先得一篇文 家姐都兩篇啦 樓主出文未呀

跪

樓豬快啲出文

只要唔係虐文，突然分手，有第三者，咩都得

edward?

唔好意思咁多位今日樓豬有啲忙淨係出到兩篇
聽日會出翻4篇補償大家
樓豬同大家講聲對唔住

唔緊！！

辛苦晒

加油有時唔介意出得少
樓主唔辛苦就得

上面伯母有講到
「仲俾人呃唔夠 蝕唔夠咩」

應該都有騙到色架啦 不過可能係屎眼個處

可以係騙咗伯母色呢

可能係全叔

公仔麵愛好者

咁正引唔奶？

家姐引細佬 細佬唔係唔上呀嘛

景霖bb

「嗰Edward究竟係邊個嚟？」既然景霖主動提起個Edward，我都終於夠膽問景霖。

「佢係我第一個男朋友嚟，我講完你唔會唔開心啊嗎？」景霖有啲驚我唔開心咁問題。

「傻妹嚟嘅，前男友咋嗎，我有咁小氣咩？」我摸住景霖個頭同佢講。

「我係大概5年前識佢，嗰陣我啱啱接手爹d間公司，我好多野都唔識，跟住佢係我係大學識嘅同學，本來都幾熟，但係自從佢知道咗我接手咗間公司之後就係咁追我。」

「哦，咁其實都好易估姐，佢貪你錢咪想追你囉。」

『同埋你個樣囉。』

「我嗰陣仲細....唔知道啊嗎，同埋佢追我嗰陣都幫咗我好多。加上爹d啱啱去咗，我又要接手間公司。。。」景霖好似俾我講到有啲慚愧。

「唉呀，我又冇怪你，人誰無過呢。」我即刻摸住景霖塊面安慰佢。

「但係自從我地一齊咗之後佢就成個人變晒，成日都話想上我屋企，又問我公司啲嘢。。。嗰陣我媽咪咁啱係香港，佢成日同我講Edward唔妥唔妥咁，又成日睇實我，我先冇俾佢咩到咋。。。。」

『嘩，咁我真係要多謝伯母喎。』

「之後有次我偷偷地帶佢上我屋企，佢趁我唔為意，係我媽咪房偷咗幾份重要嘅文件同幾樣值錢嘅嘢。。。我嬲到就咁趕走咗佢。。。我媽咪知道咗之後仲要係美國總公司嗰度調翻啲資金過嚟香港。。。最後報警都拉佢唔到，媽咪嗰陣同我關係就變得好差。。。」景霖講到e到好似有啲想喊咁，又難怪嘅，嗰陣被自己咁信任嘅男朋友呃。

「所以伯母先從此鎖住自己房門，同埋你係公司啲性格相差咁大，原來係咁。」我終於明白啦，之前仲一直心掛掛。

景霖點咗兩下頭回應之後成個人都好低落咁，我即刻攬住佢安慰佢。

「你唔會呃我㗎可.....？」景霖埋個頭落我心口同問我。

「點會呢，我話過唔會做啲令你唔開心嘅嘢㗎嗎，唔好唔開心啦，都過咗去囉。」我一路摸住景霖個頭一路安慰佢。

「聽日放假不如搵啲嘢做囉？我同你都好似好耐冇出過街啦。」我轉話題希望景霖可以開心翻啲。

「好啊。」景霖開心咁點點頭，有時我真係覺得景霖成個細路女咁，完全唔覺係一間大公司嘅老闆。

「咁你想做啲咩啊？」

「mmm.....不如去踩單車囉，我好耐冇去過啦。」

「好啦就咁話啦。」

「好野。」景霖興奮到好似而家就踩咁。

「嚟啦，入去瞓啦咁，聽日要早啲起身。」我拖住景霖入房。

攬住景霖瞓覺真係一大樂事，感受住佢完美嘅身體，我好快就瞓著咗。

男主唔好傷害景霖

希望個故由頭甜到落尾

景霖好正 出外就高冷 對內就小鳥依人

Edward咁On9，溝掂咗啲錢都係佢㗎喇，仲有個靚女朋友

啱啊

不要終国用語！

可能阿明根本就冇咁醒可以呃到景霖

樓豬
1/4

咁高傲冷淡?

高竇

冷豔

個前文後理寫得好好
完全解釋到點解景霖係公司同私底下個性格咁唔同

雖然對外人同對志明係兩個樣係好正
但都想景霖除左情傷外仲可以打開心房識多啲朋友 如果志明改變到佢同埋改善佢地兩母囡嘅關係仲掂添

真, 貪快錢

仲有景霖咁正，點會唔食埋先走

個鎖門伏筆落得幾好

母女丼

可能後來Edward係gay㗎

佢可能淨係識貪快錢嘅gay佬

踩單車個陣又撞到家姐細佬

撞到細佬揹住家姐去巴士站

Live左

又玩crossover

不如撞到有個呀sir同兩個女學生踩單車
(雖然個故嘅樓主又潛咗水)

走果陣撞到
一齊搭巴士
然後家姐要氹返細佬
就去咗食糖水
阿明同景霖就一齊跟住去食

結論:老闆娘為最大贏家

「喂起身啦，阿明，11點㗎啦。」

「..........做咩......啊？」我捽住眼咁樣睇下邊叫我，不過除咗景霖，仲有邊個啊。

我打咗個喊露之後睇一睇手機，原來都成11點幾，我都差啲唔記得咗今日要同景霖踩單車。

「乜......咁晏㗎啦。」我坐直個人伸咗個懶腰，然後望到景霖就企咗係床邊。

唔知係我未瞓醒定點，今朝嘅景霖睇落好靚，冇化妝，淨係著住件睡覺tee，加條短褲，已經好睇過啲網紅雞p晒圖咁樣，見到咁嘅景霖，我都忍唔住即刻起身錫咗佢一啖。

「mmmmm...做咩啊，一起身就錫人。」

「咁你靚啊嗎，錫下唔得咩。」

「你再唔起身同我去踩單車就以後冇得錫啊，再炒埋你tim啊。」景霖好似靚妹扭計咁樣嘟起個嘴，e刻嘅佢真係好得意。

「知道啦老闆。」我笑咗笑然後扮翻工同景霖講嘢嘅語氣應佢。

我起身梳洗換衫，而景霖已經早咗成個鐘起身搞掂晒可以出門口。

我出到客廳，景霖已經著好鞋咁滯。景霖今日著咗貼身背心內加一個sports bra ，外面加件風褸，下面係條貼身嘅運動褲。由於小背心冇拉到拉鏈，所以景霖條波罅出晒嚟咁濟，配上景霖嘅身材，真係睇到都流口水，但係為咗同景霖踩單車，我都係忍住咗。

「咦，伯母呢？」我行出廳唔見伯母，明明尋晚我見佢翻咗屋企。

「媽咪佢翻咗大陸啊，同埋佢係美國翻嚟都好少留係屋企嘅。」

「哦~」

「快啲啦，全叔係樓下等梗我地㗎。」景霖著好鞋係門口催我。

「知道啦，嚟梗。」

我先叫全叔車我翻一翻屋企換衫，再車我地去踩單車嗰到，到嗰陣都差唔一點半，太陽都依然係咁猛，我本身就好怕曬太陽，因為我一曬就會曬傷咁滯，加上大熱天時，我真係驚頂唔順，不過應承咗景霖，冇辦法啦。

「拉翻好條拉鍊啊。」一落車我幫景霖拉上風褸嘅拉鍊，淨翻小小通風位俾佢。

「做咩啊？」

「唔準你俾人睇蝕晒啊。」

「哦。」雖然景霖哦我，但係我睇到佢嘴角有偷笑，搞到我都有啲面紅。

我地租完單車之後就開始踩，踩咗半個鐘到我已經曬到想死，全身好似落雨咁，所以踩到海邊就停咗坐低吹下風。

「咁渣㗎，踩嗰一陣就攰。」景霖嘟起個嘴同我講。

「好曬啊，你睇吓我，對手紅晒咁滯，我地抖下先啦。」我一路撥涼一路講，我望一望景霖，原來佢都出咗唔小汗，由頭到心口都濕晒，雖然冇我咁勁，但係睇住景霖濕晒對波，我都有啲忍唔住，原來啲人話出汗嘅女仔係最性感係真，我睇完個人仲熱。

抖咗一陣，正當我地想係單車徑邊上車繼續嘅時候，有個人突然失平衡撞向景霖嗰邊。

「景霖！」我撲過去景霖嗰邊，幫佢擋咗架單車。

睇你班咸濕佬一定留言話想瀨景霖啲汗
雖然樓豬都想

靚女啲汗都係香既

邊條仆街撞景霖bb

可能係大媽踩單車肥得滯失平衡
唔要係男人

會唔會係隔離故阿家姐或者細佬

大媽還是不了
要家姐客串

香過香水

Lived

有無咁多突發事

家姐唔好撞咁大力

想起踏單車破處啲on9借口

佢嗰處已經被志明破咗啦

突然想起單車破處啲笑話姐

樓主有文未呀

想奶

志明瀨到景霖高潮

又見到你啦

「啊！屌！」我幫景霖用手擋開咗架單車之後睇一睇隻手，成忽擦損晒流梗血，搞到我都不敢屌咗聲。

「阿明，你冇事啊嗎！」景霖即刻捉住我隻手檢查我手上個傷口。

「損咗一大笪啊，好多血啊，點，點算啊？」景霖嚇到語無倫次，捉住我隻手，我甚至感覺到佢有啲手震。

「冇事嘅。。。」我見到俾我擋開咗嗰個男人原來都仆低咗，就埋去扶佢。

「你冇事啊嗎？」

「唔好意思啊，啱啱俾舊石kick親先失平衡撞埋嚟㗎咋。」俾我撞到嗰個起翻身之後同我道歉。

「有冇搞錯，唔識踩唔好亂咁踩啦！你而家撞到我男朋友隻手流晒血，你叫佢點算，吓！有咩係咪你陪錢？我男朋友隻手好值錢㗎，你......」景霖突然變咗老細嘅語氣係咁鬧嗰個人。

「景霖，夠啦。」我叫停景霖唔好再鬧嗰個人。

「唔好意思啊，我女朋友有啲緊張我，下次小心啲啦。」

「真係好對唔住啊，我洗唔洗幫你call白車啊？」個男人係咁道歉。

「唔洗啦，皮外傷啾姐，唔阻你啦。」我拖景霖坐翻埋去張櫈到，攞張紙巾出嚟印乾啲血，廢事佢又再鬧佢。

「啱啱嗰個有冇搞錯啊咁樣撞埋嚟都有。」景霖一坐低，又鬧佢。

「算啦，人哋都係唔小心姐何況我都冇乜事。」

「咩冇事啊，你啱啱......啱啱幫我擋咗成架單車.....你流咁多血......會唔會.....會唔會殘廢㗎。。。」景霖望住我個傷口對眼開始濕濕地，好似想喊咁樣。

「傻嘅，小小傷咋嗎，點會殘廢咁嚴重呢。」景霖有時講啲嘢成個細路女嘩，真係搞到我笑又唔係喊又唔係，我都唔知點好。

「人地咁關心........你仲要.......仲要話我係傻嘅。。。。」景霖真係開始喊，我即刻攬住佢。

「唉啊，你最聰明啦。你睇吓冇野喎，小小血咋嗎，冇事喎，傻妹嚟嘅。」雖然真係幾多血。

「你又話......又話我傻啦。。。嗚。。。」景霖攞個頭撞落嚟同我講。

「係嘅係嘅，你最醒目。」真係唔明係我受傷定係佢受傷，仲要我安慰翻佢，不過為咗景霖，乜都值得啦。

甜到呢

好想溝樓豬

俾男朋友話傻明明就好sweet

甜到

好sweet呀呀呀

點算，發覺自己鐘意男主多過女主
利申：直巴

好正

s樓主寫日常愛情得手應手過加甜
btw 好sweet

Sweet到

最想睇志明比景霖用老細腔對待認真+緊張自己既女人真係好charm

我就係要呢啲甜

雖然我中意睇甜 但係呢個故好似唔甜好過甜 同景霖咁樣嘅人物設定唔夾 不過純屬個人意見 尊重作者意願

樓豬都想溝晒你地

樓主溝我ok?
利申有棍絲

真係好sweet

景霖要同志明約法三章 志明唔准話佢女朋友傻
陣間返到公司順口話自己老細傻 咁點撚算
跟手志明係公司有咩事景霖係公司突然好撚緊張

想穿煲又要忍撚住 返到屋企慢慢調較

你講乜嘢

樓主又話4篇 文啊

好sweet
我都諗唔使特登加甜都得

景霖好可愛
Btw 樓豬第四篇呀

好甜

Edward?

點解寫到老細成個低能兒童咁

有冇咁甜

似初中小妹妹

其實有冇機會係真人真事改編

好想現實都有個景霖

第四篇嚟未

我同景霖處理好我個傷口之後，我感覺都好咗好多，最後踩到黃昏先踩翻去還單車。

我同景霖還完單車之後，就去咗行商場，諗落我都好落冇拖住景霖行街，平時放工都夜，冇乜時間，翻工嗰陣又怕俾其他同事望到冇得一齊，真係好難得有機會咁樣拖住景霖行街，更加令我開心嘅係，拖住景霖咁靚嘅女朋友行街引嚟唔少羨慕嘅眼光，令到我都倍感自豪。

「你想食咩啊？」我拖住景霖問佢。

「唔知啊，你想呢？」認真嗰句，諗食咩真係世紀一大難題，問親我都唔識答。

最後我揀咗間日本野，因為我知景霖鐘意食日本野。

踩完單車後，我地大家都攰，所以叫咗好多野食，又魚生又壽司咁，全部都係我同景霖最鐘意食嘅嘢。

「唔準食咁多魚生啊，你受咗傷，食魚生隻手會難啲好㗎。」景霖夾住咗我對筷子整停我，真係唔知佢邊到聽翻嚟食魚生會令到傷口好慢啲。

「邊個講㗎.......求其啦，食多幾舊生魚會死咩。」我無視景霖嘅警告堅持夾舊魚生。

「唔得。」景霖再次嘟起嘴擺出佢嬲嘅樣，加唔知點解佢用咗似老細里嘅語氣，雖然我知道佢係嬲啊，但係真係好得意，搞到我唔知笑定喊好。

「知道啦，老闆大人。」我唯有成餐飯放棄舊魚生食炒麵。

食完飯之後，我同景霖出咗去商場外面嘅廣場到散步，順便消化下啱啱食完嘅野。

「點樣啊，隻手仲痛唔痛啊。」景霖拖起我隻手睇我個傷口。

『啱啱唔俾我食魚生啊嗱，玩下你先。』

「唉呀，唔知點解食完之後痛咗啊，你咁郁我仲痛啊，唉啊唉呀。」我扮到隻手好痛咁樣呃景霖。

「吓，對唔住啊，我冇心㗎，我唔拖你住啦咁，一陣又郁到你隻手。。。」景霖真係信以為真，哈哈。

「傻妹嚟嘅。」我即刻拖翻住景霖隻手。

「拖住你，再痛都值啦。」我捉住景霖隻手同佢講。

「你！你又呃我，仲話我傻！」景霖嘟起個嘴同我講。

「我咁樣做就唔痛啦。」我趁景霖嘟起個嘴，好快咁錫咗佢一啖。

「張志明，信唔信我翻去炒咗你啊。」

「你捨得炒咩？」

「張志明你！哼！」景霖嬲到擰轉頭。

「係啦係啦，我都係玩下你姐，對唔住啊。」我從後攬住景霖。

「以後唔玩你啦，你最醒啦。」

「哼。」即使景霖擰轉面，我都隱約聽到佢笑咗下。

「嚟啦，翻去啦。」我拖起景霖隻手。

「未嬲完喎。」景霖想鬆開我隻手。

「咁咁樣嬲完未啊。」我抱住景霖條腰，拉近佢深吻咗一啖。

「好多人睇住啊。」景霖俾我錫完之後有啲面紅。

「咁走囉不如，hehe。」我乘勢而上。

「嗯。」景霖半遮住塊面咁應我。

對唔住咁多位
今日最後一篇有啲慢
望各位見諒

好正！！！！

深夜有文辛苦啦樓豬

辛苦哂

其實出得好快 比起其他

唔覺唔覺原來個故係重甜
樓主將拍拖初期描寫得好寫實

唔緊要啦 訓之前有文睇都正嘅 早唞啦 聽日見啦景霖

瞓得
近排香港一日比一日差 睇故心情會好啲
多謝樓

阿明整親隻手
不如景霖整餐殘廢餐

景霖cute撚到

張志明根本就吾系毒撚

毒撚表示愈睇愈傷心

好sweet

真係好撚唔make sense
中學聚會點會帶另一半 仲要大家咁耐冇見又唔熟

辛苦曬 好好睇呀

情侶互動 I like it

100% ff故

不如問 點解d女咁想自己男朋友帶埋佢去/女點解要帶埋男朋友去

雖然好多情節都唔合邏輯 由其是Edward果段
Btw 樓主加油💪🏻💪🏻

熟果d我會帶埋女朋友去 唔熟根本唔會
但個中學聚會好夾硬黎
可能我代入左真實情節落去

又要照顧佢悶唔悶
又唔可放少少咁玩

利申我睇到我自己都入真實 我都會追出去 因為我愛佢

睇得出樓主唔係一個好有Common sense既人

但係ff得幾好睇

sweet到一個點

Sweet

係咪就嚟俾公司同事發現

快啲喺公司扑

明仔同同事係公司開會個陣景霖係枱底幫佢含

屌你咪撚放圖啦破壞我幻想，成日放埋啲大陸雞

放返啲同景霖嘅合照ok?

咁樓主係被大陸app啟發而寫文㗎嘛，都合理

樓豬係咪見就嚟1001 所以唔出文

放棄了 好難清 樓豬直接開新post啦

可唔可以連續甜，或者甜耐啲

女神老細遇著快槍手

示意圖

屌 推左咁多以為樓主岀左文

Seed

番號？
定係你個名就係張圖既番號

唔係 但係推介我名果套多過呢套

PRED237 BTW

一生平安

好睇

12個鐘了

1001

樓豬等緊我地推到1001

959

961

962

963

964

965

966

968

969

970

971

972

973

974

開咗3啦
(甜)女神老細係我女朋友3

大家幫手推爆2啦

976

977

978

樓主係咪睇得多家姐嗰故, 點解老闆好似變咗低能咁

其實當初家姐都係我其中一個原因出故
所以或多或少有影響到我
我會盡量俾翻景霖嘅個性唔同啲

981

景霖應該係平時好醒 不過同男朋友一齊嗰陣就百般依賴

983

984

985

986

987

988

989

990

991

992

993

994

留番1001 先